落雨竟然有靚女遮我依個小毒撚...

是咁的...頭先放學係MK搭巴士返屋企,點知落雨 ,但係條人龍已經好長
如果一行開就要等多幾部車 ,咁好唯有企定定比雨係咁淋落我個毒撚頭到
呢個時候我旁邊個位靚女姐姐 拎左把縮骨遮出黎 我心諗:唉個撚個都有遮
幾時先有車黎呀 個頭都塔哂 ,呢個時候姐姐就講:不如我遮埋你啦
我心諗:唉連佢旁邊個呀叔都有人遮 毒撚係無人鍾意
點知我偷偷地由佢隻腳咁望上去 (平時我唔敢望人)點知佢竟然係同我講
之後我就話:唔該哂 ,之後佢叫我行埋D 因為把遮太細
係個一刻我希望部巴士永遠唔去黎,而我望去佢旁邊既呀叔竟然用葡萄既眼神望住我
我呢世人係第1次比人葡萄 原來個種感覺係咁好架
之後巴士黎到 姐姐就同我講:你上先啦,我要等朋友
雖然個一刻好唔開心 但係佢竟然同我個BYEBYE
上到上層既時候我就用唔捨得既眼神向姐姐說再見

中學生涯未試過被靚女遮是否人生遺憾？

好心你咁大個人就唔好ff咁多啦

……

咁好想象力，寫小說啦

好尷尬

個天落雨就係想淋撚醒你

［香港人］都係想遮埋你唔想你淋雨啫

多謝依位巴打
令我有得俾靚女遮

咁大個人就唔好ff啦。jpg

上面成班提子

我鐘意幫人架咋 巴打唔好諗多左呀

收皮啦屌你

你咁靚仔 我不知幾想做你把遮

毒步會一直揸住你條主幹

毒撚最忌有自信 毒撚真係好可怕

真
樓豬唔爭氣

毒仔

終於溝到女啦

毒巴出pool

一日未屌過佢個西一日都唔係你條女

毒撚點會出街嫁
0/10

正確不能同意更多

我都試過
不過係俾鬼婆遮